[有圖]點解呢個年代仲會有香港後生仔支持林鄭月娥, 仲要同佢宣傳

仲要拎張印有林鄭既宣傳單張影相

新香港人？？？
內地專才？？？

因為而家後生仔識撈

人地膠得起你 Ao都有得做呀

呢班人個賣相係特別有陣味。

閪樣撚樣

真心唔覺林鄭差 樓價股價可以keep住繼續升嘅話理撚得佢做成點，直接回歸祖國都冇所謂

每個人都有個價

識時務者魏俊傑

錢>一切

屌你個生活世界係咪得連登
其實外面邊有人反林鄭

差佬形象差夠大把人去考

你估後生仔就係聖人

佢哋明白呢個時勢要上位要做啲咩啫

幅圖有人咩，全部狗呀雞嚟喎

舔下鞋底就有前途，大把港奸仆到去啦

唔同階層唔同嘅利益追求
好羨慕巴打

班戇鳩覺得撐林鄭就係為前途為錢，自己唔中意就唔俾人真心想撐林鄭

識其中一個 都係成日參加建制活動

你真風趣

時事台真係特別多五毛

香港精神不嬲係認錢唔認人
況且有骨氣個班根本唔會接觸到高官顯貴

駁唔到？

$$$

這就是連登

全撚部d 樣都蝗味濃

睇落好似改圖feel 唔想炒車

你傻撚左，不如同大家講你唔係五毛？

每人派幾百蚊 都一堆連登仔忽然愛國去遊行啦

冇撚病呀你

慢慢變成咁，小心，學下教育局長

黃絲

我有講錯？

幾百？之前都六千啦

為錢囉，啱價嘅老豆老母都賣得啊

唔洗講多 cv寫多行幫過林鄭奶袋底 ao 直入

奶西 sor

錢 權力

全部都係hku cu
利申:有中同係張圖入面

個programme 叫hong kong young ambassador

呢到夠有人係智經智囊，即曾蔭權時代重用既智囊中心，但因梁振英上台結果做唔到高官

你都On9 講緊之前出錢請人去遊行呀
新會然?

好老實，係香港同人講反乜反物不嬲都係多餘、浪費時間

咪咁天真啦

識得佢哋嘅朋友快啲出賣佢哋啦

成班奶共狗

有冇人覺得大頭好似張繼聰

依D 先識撈

如果想為未來社會發展
更加唔應該痴埋佢地
呢批人嘅心態已經係想食老本等死
收咗一日阿爺錢
一世都係要聽佢請嘢

呢班後生仔只係比較叻個班，隨時做ao
好似我呢d廢嘅只可以考下低級政府工

但前者會比人開post屌，後者可以係上班台有埋成埋投考posts

大家都係無理想嘅狗，不用分那麼細

有

有錢揾,有女食

建制新血

好似係咩未來外交官計劃

第時拎住張相去考AO, 一畢業月入3X K, 你話呢

我都認得一個

返緊工嫁

你係咪已經當左連登=現實社會?

為自己前/錢途著想
早日投港共

有錢你唔奶?

班友A0就有份

英國

屌你老母臭閪叫你老去幫鬼佬含撚囉

Ching幫開大陸佬含?

人地第日分分鐘做特首助理

公務員學院
幅相入面個個都睇住果個位

如果唔係公務員學院點埋班
呢d 咪霸定半個位先囉

大波

有冇人留意到右上角個兩個

你老母幫支那人含開所以生咗你呢個支那賤種

lm

支乜撚那，係中國人就中國人架啦，我就算幾憎共產黨都唔會好似你地咁on9唔認自己係中國人

奶共青年團你都唔識?
全部都係富二代/淫賤聯/紅底架

如果你真係咁重視經濟，不如返大陸？大陸崛起緊，大把機會

成班垃圾

唔夠背景最終只係另一個歐陽廣榮

努力投共但背景唔夠人勁結果上唔到位之餘被人笑，後悔莫及

蝗

無撚有錯

講還講比少少道德塊面打下格仔先出圖得唔得?
淨係塊面就得架啦

屌還屌
好多係中産blue blood家庭 但係唔係紅底

應該係為拉關係多過做AO
好多個都係blue blood家庭 三大神科學生

搵食啫

識個人做intern
和味嘅，至少fg好多都無呢個價

投考黑社會咪一樣大把人做，有乜出奇

林鄭幾好啦 唔搞9你樓價 仲想點

禁止英國人權領袖入境單嘢點

將國家憲法,全國人大搬黎香港單嘢又點

more
你中同係邊個

臨時演員都係演員

俾連登仔都會咁做啦 夠hi膽當場屌佢咩